[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5225)

我了

fast

你老木

呀偉在嗎？

屌差1

羅生門 收錢

11.5b x 華fg gelllllllllll

亨克ng

想all in佐膠上盤
唔撚信成晚瑞超開下盤 有冇同路人

和好

次次都跟唔到點搞

真係到你

威爾郡頂角細

些仔幫到你

享克 ng 享克反cup 享克贏硬

其實唔難 個個都用BOT搶架啦

你點知

亨克角大集氣

最期待嘅打比

11.5b gel 可以取消關注了

無份留言 但都幫手叫下 冰角
巴打頂住

仲有無帶領
格11.5b cashed

比角點步署

一齊叫 冰角

7777777777777777777

11.5B

生命注
all 唔all 些路迪盤好

我些1.5b 準備開出

享克

半大?

羅巴點睇些仔角

想

穩如哈馬比

頂住

9.5s 唔知頂唔頂到呢

角大好似穩d

艾夫斯堡可以試下

贏就贏硬

跟

比甲主2派100

lm

作客麻麻地

Hi

有

我

和好左？

些仔10.5B 1.95咁著數開到就奇啦

撚如哈馬比

me

蘇超
重心
些路迪 讓球-1.5/2 勝
3格角大

些路迪 唔係作客先勁咩...

Lm

你一定係無睇上一場喇 d即場角又係執到笑

對

烏法上呀屌你老母

今日輸爆左...
希望些路迪幫到我

烏法個龍上哂身

都超班

Me

俄仔比多4c 我

穩陣

發覺蘇超d波都幾正氣

卡斯10

Ok

OK跟呀 杜sir

穩如哈馬比？

係真唔係呀 又同路

呢球冇得撲唔計

支持 岩岩入左

goal

跟!

岩聽.

屌 幾時和好的

比甲主勝仲有1.77 派錢?

讓球盤

應該會1-1完

空晒都頂成咁

根本係單方面jer

烏法追和一世球迷

比？

瑞超全部唔開角 狗會輸好多
蘇超半場11 下禮拜又可能唔開

35分鐘只係可以刷2角 得唔得呀 華雷根

門叔啲霸氣冇晒

得

冰封角球

比人屌到咁都好難了

買左11.5b幫你針一針！9.5s頂住！

格流肯入未

收到

幫你冰

獨市做到佢咁撚肉酸

今日佢哋+正花+黑單 今日冇輸過 連中已經唔知幾多口

888888888888888888

8

全世界集氣9.5

角球既野冇野冇可能

88888888888888888888
-3c

仆街 miss哂。。。

你係咪想見到人死呀

就係獨市先可以咁肉酸
有多間 狗會不了

純克入波先會停角...

3點有明尼路

些仔買半大定角大好

烏法和未

俄仔係咪要比人屌先肯比c

角啦

格拉3.5得唔得

攻得好勁

叫角都唔比
惡撚到

格流13c未 12.5b叫緊

細波日？

覺得會比 會cup
可試dd

巴打你收晒兩注都係+5k 左右
仲想拎1k 出嚟派？如果贏到收返埋啦
負數咪派錢

烏法追和啦 主場都輸有冇廉恥

係唔係買+1 穩陣
無盤買

依家都8c啦 都無咩希望啦

去死啦

我要9.5

11.5s 震。。。

華雷根停哂進攻
若要角就靠亨克
依家嘅話都唔知買角大定角細

力頂角細

烏法我立即屌你老母

唔好放棄屌你老味

叫你縮翻入老母個閪到叫啦
而家幫緊人叫9.5s 係咪人地真係自殺你負責呀

買左7.5k維京win 希望唔好撚狗

求上天保佑 冰角 唔好帶走嗰位手足 阿門

刷到10 隻 俾我入手14.5

我反手幫你買11.5B 燈燈佢

冰撚住

冰角

冰

又維京 上次比佢撚完仲點買..

D快速反擊都有D威脅喎

你輸幾多呀 唔好咁灰
你冷靜完過一個星期就會覺得無咩嘢

去死呀

但睇走地係11.5B

99999999999-2c

9999999999999999999999

8.5b 點輸jer

冰啊

9

13C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佐加有冇同路人

順便幫自己叫下烏法追和

2330買咩好 有冇大蛇跟下

客狂攻緊

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

入波啦比

99999

又爭D

0-2 88

卡斯20

真 今晚臨瞓打個J
聽朝食個靚早餐
咁又新一日

訓醒, 一齊屌下角先

12.5都係B

亨克快入波停角

希望佢做返個好人

直屌客勝

些路角大？

skip咗

快啲10C

但已經唔落底啦
上半場華雷根進攻大部份係落底兩邊走
依家就算反擊落到兩邊都會回返後

亨克冰角呀

穩如哈馬屁 半大有冇人同路？

我都話我燈西

回頭是岸

半一盤加維京..

俄比多3c

卡斯30
勁到

0-3烏法唔撚要面

我冇買盤 買win算

10呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

著哂火

10...

輸都係輸自己錢，你諗吓出面大把人有頭家先嚟輸身家
仲要借大耳窿嗰啲都仲在人間啦
見步行步啦

10ccc

咁多角迫害巴打

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

10c

角大好波!!!

我公屋仔輸緊12k 雖然對波po大佬黎講唔多
但最緊要係條命
無左條命你點追數

俄超力叫04 35倍波膽

些仔3格？

蘇格蘭超級聯賽
格拉斯哥流浪 1.5/2v聖米倫
足球 (滾球)讓球 (1 - 0)
聖米倫 @ 0.83
投注額: 3,000.00 可贏金額: 2,490.00
確認

見有門神係度即買+2.75是不是太容易

手足唔好

14C & GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

88

比甲咁都唔入..

屌你 死黑鬼插水食角

格流3-0
5:1 200

...

挽留

俾多2c

12M?

GOAL

插水又點12碼

易到！

中

支持

2 more c please

比甲封咩

些仔角細

比甲冰實角

同路

些仔角大 死就死

希望嗰位手足唔好輕生 戒賭
講真 賭到要死不如唔好再賭

飲水

冰c

邊場

唔好做傻事

得sir d 命中率唔掂喎

些 角大 定 角細

睇埋呢場先落決定

享克唔係好入得嫁咩。。。

變晒角球

冰呀!!!!!!!!!!!!!!

我都中伏 串錯佢

艾夫斯堡大波王

哈馬屁半大獨自上船

真
第日銀紙貶值果時就會發覺咁樣做係一件好撚ON9既事

比多2個過🥺

含淚

3:0GOAL

3 0 GOALLLLL

比兩球啦享克2.5大呀

個位巴打買咗亨克細角咩中位數？？

買咗好多黃金喎

追撚左佢好多次細 明明好守得下

華雷根

9.5 11.5

比甲立即冰c

爆左啦

Rip

派了

卡斯角角叫

享克學下人啦
爆返兩球洗洗啦

12.5B

手

重有個11.5？

頂住3:0 波膽黎

角大易到 gel

亨克開到-1 10 1 200

咁有排啦 而家先10c

些角大1.9>2.07

genk 11

1:1GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

些路迪件衫同草地撞色

有！！！！

LM

.

終於入

佐加頓準備秒goall

仆街2.5s震緊

IN 黑鬼
WE TRUST

有無Link

屌你老母 買緊就入

叫到 亨克 -1 我派比個個角球巴打

佐加頓斯 0-1 哈馬比

想跟即場真飛

穩如！

哈馬比秒GOAL

大家和波唔好刷c ok??

11c

11C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我電視睇

哈馬比！

哈馬比撚狗大師級

穩如哈馬比 10

華雷根 俾多1c

比甲冰實

屌你老母 哈比馬係咪要膽我作對

哈馬比 屌
今場唔買就入

佐加頓斯又下盤

15C

3格又GOAL

哈馬比 糕

9.5s 11.5s 得翻1c quota佢點頂

佐膠針

條友買左幾多11.5s?

有無tg波group介紹可以傾下波

真 pin pls

比甲立即冰實

艾夫斯堡入波未

俄仔比多1c

11c 11.5s針

12c goalllll!

12C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街左膠中伏

11.5大cash

12

卡斯俾多2角黎ok?

穩如

ching好似中左好多注角大

哈馬比

真

左膠屌你老母

華雷根 12c GOAL

１２Ｃ！！！！！

ＹＥＳ！！！！

Yeahh

原來asw左膠

叫下唔俾咩...

些路迪角細了

3300 9.5s
2500 11.5s
咁買得得前面一定輸唔少啦

13.5b 上！

卡斯易到

會比人屌老母架
依家叫角都唔敢叫咁大聲

Easy

亨克gogogo

here ok

黑根又係咁 左膠又係咁 場場都下盤入先

ON9

BLOCK撚晒啦

唔駛理人講乜野

比多球！！！！

笑撚死 解碼宇哥登

下盤日

輸十幾個都未死啦 輸咁小 死咩撚呀

角細輸到賴屎今日

俄仔聽話，比多角

一星期人工姐 咁易追

三格黨大勝日

開定先
佐加頓斯cup未

賭小氣錢應該12c停

ching 你走先
一陣又比人屌老母

佐加頓斯
一買就閪

些仔0C

今日角大日 on9999

亨克cup未

艾夫斯堡

賭博默示錄電影
日本政府封鎖存款
跟住變晒廢紙

比 封咩

下
12碼?

原來咁多人買佐加

VARRRRRRRRR口

買咩輸咩 好撚波

比甲VAR

有機12
比呀plz

12 要入！！！！

12m

亨克var１２ｍ

真特12碼

1:3

傻仔手球

主定客

俄狗俾多c ok?

勁D個隊

1:2

反cup 易撚到啦

goallllllllllll

ｃｕｐｐｅｄ
狗會精選

客

爭D救到...

強行大波

米贊比 1-0 AIK蘇納

傻左 真特輸左啦

宇哥登會半場cup快啲入

真特完左兩粒鐘喇

些狗 上場大波大角
今場有邊個估到細波細角

有機

贏錢既感覺 太好啦！！！

亨克比多球我

些仔過左5分鐘仲未入波

比個10.5 1.95你買

亨克-1串左格流 14.5大 有冇奇蹟

早啲有就頂到角細

仆街呀買左 佐膠

aik 針

asw會撐你

唔得 好快0:2

即場角球得返場岩岩開鑼既蘇超，今朝已經講左係焗賭，投資價值唔大。不過，呢場波有一個幾有利既因素，大家可以細細地玩1/4注。
規矩：
一陣比賽去到上半場15分鍾（23:45pm)如果見到有8.5角球數，而且些路迪仲未入波，任何賠率都可以先落1/4角大。冇滿足呢個條件，唔可以買。
我screen左幾次係冇可以開波前買既角球。

屌你老味單刀咁多時間咁樣射

狗會控角世界第一

倒數

信你

杜甫又中 第三格角

死黑鬼空門唔入

8.5上船？些路

烏法輸多幾球啦

屌
３場睡超就係買左艾夫２。５Ｂ

些罰球goal

千祈唔好做傻事
狗會精選即場

屌 多手賭撚左亨克1.5/2細

佢唔係出些路3格咩

亨克

0:1

基馬諾克 0-1 些路迪

些 goalllllllll

些路迪

些仔GOAL!!!!!!!!!!!!!!

角小GEL

01

愈遲入愈易大

輸幾多都好 你輸既都只係錢
你自殺既 輸既唔止係你條命 仲有你屋企人
人無事先做到世界冠軍

呀傾哥又唔買得

些仔三十幾碼罰球直射入網

觸發左king蛇個條件 冇得買了

些路迪角呢

佢假膠

清晰

咪勁囉 仲係0角

大炒了
實冇角

UM 上場5 1 都19C

俄超04 入多球得唔得

些仔

入埋波都仲未有角

咁撚爽

求些仔刷角

俄仔-1c

些些

左膠半場cup ok?

亨仔比多球嚟 一世球迷

話撚左蘇超拜仁黎

上場主場

俄比多c

些仔快刷啦

些路迪盤同角大 揀左角大要驗腦了

13C!!!!!!!!!!!!!!

威爾郡屌你老母西咩
一買完細波即刻入波
又頂唔撚住比人cup
賤種隊

1130咁快已經入哂波

13c

比假咪撚再刷

14c 埋冇追到

-1 c

14c

哈馬狗又碌地

我買左15.5S 怕咩

3格C 再GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

左膠cup未

好彩遲左買唔到
aik又閪

左膠屌你老母反cup呀

比多c la 俄仔，求你

14c. 中埋

亨克-1開到未

垃圾比假爆埋13.5細

多謝咁多位手足幫我集氣

艾夫未撚入 屌佢老母

10c ya

艾夫斯堡搞咩仲未入

加油手足

假到 角球無限大

角大日

你點呀？洗唔洗人陪你傾計？

亨克嚟多球啦

幾千蚊去換PT返下就賺得返啦, 諗開D

aik反cup未？

俄 -1

卡斯30都角大埋
超級角大日

仲有2C 仲有幾多時間可以刷

佐加取消關注

人生流流長 夜d再博過

屌
中柱

14.5s針

7.5b等足水

手足冷靜

比甲比多隻C!

人無事先做到世界冠軍

都要抽的 你ready未

垃圾堡入未

無事既

2200 全角大

唔係借錢賭就得啦

我之前jump 400k都未 jump la

外國啲莊賠死 可以買高咁多格

左膠屌你老母入波未

有需要留tg 大把手足幫到你

諗住幫大家搏個2倍up角大，而家冇啦。守規矩，唔好入，財不入急門。

有賭未為輸
但係要有命先可以搵本再賭過
唔好借錢賭

場場角大 但全部無買

手足唔好諗埋一邊
真係好少事
冇借錢賭既好快搵得返

即派即買

爽撚到

-1GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lm了

角除咗大 仲有人會買細

笑死 估撚到各種藉口唔買

亨克 求下你入多粒

1-3

咁啱買中個場冇入波

越位
屌

你去開解下佢啦

哈馬屁半大又撚

var

入咗

有呀！！！！！！

越左位

fake

下半又對家入一球...

屌 炸你老味咩

些0-1 穩了

又炸

唔好睇var la diu

等緊些仔半大1.5

越哂位

些路迪竟然一個角都無

想同果位巴打講
幾千蚊真係唔算咩
輸過十萬
仲要係真全副身家
唔有錢 真窮撚家底
果陣女又走乜都無

係 係好灰 係波po 講 d人都覺得10萬好少
我明可能依d輸既數對你黎講好重要
所以睇唔開
但你仲有命
你一日未完 一日仲有機會 但唔係賭場
係你既人生
長賭一定輸
依d就當教學費
未來無人知咩事
係咪？

洗唔洗姐姐輔導下你？

唔需要啦。
光復香港 時代革命

sor...

越左啦

開埋波

些-10C

有冇人買莫達倫反底

好呀

等緊7.5足水

想問些仔角大係咪贏緊??好似好正咁7.5

留tg

些2nd ok??

用兩日時間1k 上到 10k
今晚幾個鐘就10k到 0

叫到最後 亨克 -1 派黑警巴

等唔到就刷左1

些仔，要連C

啱 呢啲真手足

維京唔好撚我 求求你做個人

1C 些路迪

比甲角大聯

些盤

king 哥 幾時買呀

拎pp去輔導

G chi

最緊要最緊要 千祈千祈唔好借錢賭！
加油

好日唔買左膠 一買就閪

俄佬刷多兩角

哈馬比撳屌

佐膠試下追和先

咁都炸

咪撚買

依D西波

羸2粒尻猜架喇

哈馬比差啲2:0

光復香港 時代革命
黑警死全家
最緊要留返條命

屌比甲爆完我13.5細就冰

15C有埋!!!!!!!!!!!!!!!

補5

15c

比上場些仔撚左買角大

15C!

刷多角

Respect

哈馬狗咁快換人

宇哥登

我想派呀

買半大買著艾夫 喊出黎

咁都唔入

咁都補5

15.5S 震緊

Aik識入未

入呀！！！

爭D2:2喇巴打

.e

飲水換人
受傷

補5有劇本

Celtic 半大24

12點好多埸

好彩咋你
頭先爭D16

嚟球12m la

格流3:0係咪有位巴打派51500

咩話 廿分鐘些仔0角？

aik刷角

12點後準備狗會撚狗
大家縮定注cash out

1C

呢個真，skip

我中學時期都輸過兩皮幾 果時對中學雞好多全部pt $19 /h 辛苦錢
無賭幾年 咁岩林鄭派1皮 用晒黎賭賺左筆大既cut ac 割和青，所以天無絕人之路，今日失去 將來拎返！

點補飛好 feel到客平手伏伏地

5 1 200先真

些仔角大24

1c 想點

屌你些狗 角呢

中柱

靠主隊果C

係咪針 幾時

1舊水買下半大叫下算

原來200

些狗做到咁明顯
特登唔落底刷角

買主咪補到飛囉

又柱

今日無咩絕殺

嫌少？唔好乞囉

些對家12m

補半客

賺少好多

些對隊12m

希望唔會走數 第一次搶到頭5

些狗

些仔對家12碼

唔撚刷角低撚死

些條傻鳩送12m

些狗88

嘩屌好彩冇買些2nd

些 12m？

#222留tg

晏就 三箭加時絕殺半主

我為我睇錯感到可悲 我係盲佬

16!!!!!!!!!!!!!!C

16c

16 都有埋
笑能4

差一球

輸12m 唔刷抵心

收order

追和會唔會刷爆

屌 左膠入未

買左10蚊些贏估唔到燈得死

屌你老母些狗輸12都唔輸角

些狗個盤深到咁 當對面殘廢咩

基馬諾克 1-1 些路迪

些和就刷角啦

半大輕鬆

角球同半大 揀咗角大

ccccccccccccccccccccccccccccccc

咁都唔入

1:3巴打

些狗又閪

唉 唔炸 就派得

大家都鬼佬

些半大成功開出

踢出底線咪冇事囉，些狗

屌。。。。買唔到

買盤200
35倍波膽100

乞就咪講咁多野喇

屌你老母啦 咁都16c 痴撚線咩

1130 全半大得唔得啊?

黎緊 等等

半大

些唔同班啦 想贏就贏到 控住打 任佢開

華雷最後一擊

左膠屌你,含撚啦

哈馬狗矛撚到

些1:3我食屎

啊 原來買左係15.5B

杜sir

17c

屌些 又打假

17
笑撚死
無限角大

爭D17C

cut 完 ac 上嚟出反水害人

足球真係好撚黑暗, 盤又睇住踢
角又睇住出波

17C喎真係

佐加cup ok？

有無挪超心水

比甲垃圾角大聯

Cd rom 又中

角大爽撚到

16

300 1 300

些刷角未

LAST 17

慘

維京

都有贏水

Yes

痴撚線垃圾波

哈馬比半大又假希望

300?

cut 完之後日日上黎9up 害人

些又玩野

屌你些狗上啊

些仔24分鐘就收到半大1.5

秒goal都係撚多

中左盤都係贏少少

想買莫達倫驗腦

屌你老未30分鐘1c又撚

只要留言都有機會！

些狗.. 屌你..又唔刷角又唔入波

入名入死

300
Lm

可以唔跟 無話必勝

MEEE

如果入名入一個鐘贏錢 我願意

100 上1萬
跟鴨巴
史卓$50
維京$50

莫達倫

但係穩陣

些路迪左路條傻西以為自己腳法好撚勁咩 係咁cutin

些仔全場5C到啦

重新玩賭波賭翻兩個星期 又去返以前既感覺 入錢>贏錢>Cashoutt一半>淨低果半輸左>入返錢 然後每日睇果日有幾場波玩 日夜刨波 贏錢心情舒暢 輸錢變黑面神 慢慢成個人困左係個局裡面 呢兩日個人又開始feel到渾渾噩噩 決定一尻cashout晒抖兩日 結果兩日正氣波 見到大部分正路波角盤都有錢贏 自己望住 一開頭會怨 唔跟買就中 一跟就豬 有無咁撚黑仔 但去到呢個moment 咪當係波po幫你地打氣 見工你地羊我都開心 雖然我跟唔到 但起碼我無輸錢

利申: 原本今晚爭d破戒好想轟落去些仔買角大 但最後都忍手無買 希望唔好燈到咁多位買左角大既手足

些落後仲唔刷角

收嗲啦
日日穩陣穩陣
9up 唔洗本

幾多倍？

係時候角球雨喇

Too long can’t read

最戇鳩就係你呢啲人

角大等下半場啦

2.1

仆你個街些路迪和波仲唔刷角？

買得2.05

無落後 打和

平注定連推？

些半大

大佬明知佢唔刷角轉買入球大啦

和波都有分袋

場波刷到17c 真係抵輸
出面差成差唔多10萬財仔
之後琴日一出糧第二日輸到1蚊都無
聽日坐車返工都成問題
可能我人生到此
咁多位手足 唔好學我咁撚on9
祝你地贏多d 賭小d
再見咁多位手足

些半大easy cashed

係咁假封角

屌啊 幾時打和架
On99 買左些盤 想死

咪自殺

你唔好亂黎呀

重心double 其他平注

手足 天無絕人之路

佐加頓斯 0-2 哈馬比

最多咪破 我個fd破左依家生活幾撚爽
錢其實好小事 過兩日ok la

哈馬比2-0

佐膠

0:2

哈馬比幾時半大？

哈馬比穩了

AIK刷角

半分鐘前

穩如。。哈馬比

永遠懷念

你同D財仔傾下啦
快多份工,好易還

10萬姐 無事既 戒賭就得

聽日出嚟請你食餐飯傾吓計啦

瑞超開哂下盤

Diu 哈馬比食屎9

Aik cup 10 1 100

些路迪比幾c黎啦

穩如哈馬比！

弱智，垃圾佐膠

左膠仆街死 又下盤

有冇人睇些
點解係咁封角

搵雲蛇幫下手啦
拎9k老破都好過end game
為左十雞野冇條命唔抵

波po有愛

場場瑞超都下盤

咁多場角大 係買中些狗

佐膠2.5B買唔切走去買奧特足球會 準備驗腦

俄超突然2C

艾夫屌你老母咩又唔入波

集體賣分日？

唔好呀

OK

穩如...

佐膠 撕得飛

真 上場19c 今場1c

挽留！

今晚買乜輸乜，玩到好撚難受，買強隊強隊死，買受讓受讓死

22222222222

贏咗派哂比話要死位手足thx

等3倍入9.5算

些-9C

屌你老母哈馬比

艾夫半場一球都冇

巴打輸錢好平常
最緊要留返條命打多份pt 好快還清！

馬毛屌你老母9分鐘拎紅牌 0.1到完場

屌，買角好撚過

艾夫屌你兩隊射咁撚多腳中2 22個都盲

失控

些-7c

史卓0-1

請我未？

莫華倫FG

。

on9 十萬好撚細
訓一教， 冷靜一下，就算一百萬比於人生黎講都好少

好撚難頂，買親D隊一粒波都唔識入

屌 冇買到

些路迪條左路特登唔刷

維基對家又入波

俄超3C

挪超即場客🙂

橫掂都係針 點解唔借多20一棍 贏左咩都返哂黎 輸左咪再借

屌你老母佐加頓斯全隊武肺啦
又打假波

艾夫屌你咩 一球都冇

維京果然冇禁好死

ching 又有買

些路迪 第一場就中到發發聲
呢場就針到發發聲

維京又撚賭仔

你一定要請啦 之前輸好多都靠你開解我

屌你老母 一開波即輸

些狗肯入波未
好日唔買蘇超就買中你打假個場

馬會得返2場有角買

些路迪
角球
1 : 1
入球
1 : 1

出面差50萬，巴打10雞真係一年都搞掂，我仲有3年呀，你情況唔算太嚴重只要唔再借

屌你老母，AIK 和未，想死

屌哈馬比 唔買你就贏

些今場咁慢條斯理
上場攻撚到對面喊

屌， 燈左鴨巴
果然上盤都係驗腦多

aik半大

打假

哈馬狗mma

跟實狗會推薦 全對家

維京想笑死人咩

係
輸到一個地步
就真係會輸到無引
唔想再賭

AIK 12M

佐膠生性啦

尋日輸左4k 俄角
今日唔敢大注再追

AIK 12m

呢個真，上場啲人快到閪

加油巴打

左膠=黑根 賤撚到

哈馬比全隊斷腳啦

又爭1場全半大

史卓 莫達倫

些 3.5b ok?

1:1

1-1aik

我都試過出完糧 第日就冇曬
之後個人好徬徨 唔知點算好
嗰排係會好無助 但係你有我地
手足 有咩事 我地都撐你
最緊要係唔好諗埋一二邊 錢呢家野
番多一兩份pt都搞掂啦

依堆垃圾波好撚難賭
連盤口都好似亂鳩黎咁

好多半大

上呀候格辛特

一入錢又想戒賭了
十分鐘要叫cup

買左艾夫半大

有無人同我一樣
琴日銀行過數去馬會
銀行扣左錢
但到依家 馬會都未收到！？

睡超咁啱買中場冇半大

好撚彩忍到手冇買 btw你唔係連針咩？

牛仔

屌你老母臭閪佐加頓斯
信你一成雙目失明

Same

得佢有入球 屌佢老母

左膠=黑根=些路迪

又無C買

要一個工作天了

些ccccc呀屌你

幾點

些狗上場帶帽條黑鬼入波未

我有呀 優菜叫你一棍時 我有安慰過你

我都allin左份糧落去 些仔 7.5s 係咪玩命

之前試過 打個電話同佢講 就會放
或者聽日再睇下有冇

係中一針一咁囉
買過關咪斷一咁囉

艾夫半場9C無波入

些仔場場大炒
今場

雙糧了

艾夫半大唔到都俾一粒我全大叫下啦屌

撚狗

半場10C無波入

些盤
些-7c

唉些仔正仆街

7.5k呀屌你老母

睇佐加頓斯場波睇到想車爛部電話，好撚嬲

12m 反cup

有 應該變左普通銀行轉數

些個中堅差d又出事

又12碼

近況

基爾馬諾克首輪聯賽以1比2不敵喜伯年，表現平平，士氣亦差，今場雖有主場之助，但遇上班霸仍難寄厚望。些路迪首戰盡顯王者之風，以5比1大炒咸美頓，狀態出色，氣勢強勁，今場可望再大勝一場。

即係可能聽日先過到馬會？
如果無 我應該打去銀行定點？

些對家單刀差啲

俾人

些刷未

4射
我睇緊啲乜

aik真係戇鳩

屌你 咪撚害人啦 叫人借錢賭咩心態

些幾時入

可能下半場大勝

屌你些仔上場就係咁入,5-1踢撚爆我個下盤
今場買你就唔撚入
想點撚樣呀

點解

佐膠個中場唔係常規正選
出左個大後備力架

些又唔刷角又唔入波 撚狗啊屌

些狗場波痴撚線出哂界都冇角

些刷角呀 你老母

ＡＩＫ 今場先開大
屌

艾夫半場一粒都好

真定假 頭先10k 15.5s 都爆
今場 15k 7.5s

一齊針

睡超要高水果場先開大

神奇更衣室

算啦莊家搵食波
屌都廢事 冇氣

今日名副其實10賭9輸
中得一張日假

無能用 差個十萬蚊就去自殺？ 介賭一年乜都還得哂啦

原來係對家12m , 食屎

點解場場都係強隊輸波 d數據係咪假架屌

些路做乜鳩呀打和就刷角進攻啦

佐加反cup是夢嗎？

佐加頓斯廢到

下場

當輸完100k 當係買大細仲有2倍比你賭(事實無咁好分)
叫人10k 10k 追要連贏10場 機率得1/1024
借1000k賭欖100k>200k>400k>800k連輸4場先有機會輸
追數成功機率係15/16
你叫人幻想自己係1/1024果個
我叫人做成功率係15/16果個
邊個係賭仔一箱情願幻想 邊個導緊人向善
明眼人一眼睇到。

上場買佢對家...

些同上場2隊波黎

些瘋狂食c

唔叫了 同閪根一樣賤

求下你 力頂7.5s 些仔

些封咩

唉
1000蚊上盤比佢做帛金

我都係

一定係反手我唔信有人會買7.5s

老破又一條好漢

你收嗲啦 block撚左你個傻閪先

AIK 我屌死你咩，逼害我

要真飛嘛？

買中左場假波

艾夫斯堡半場10c

發現馬會冇開安德列治